［泛民入］一句講晒，接唔接受今次財政預算案？

接受（支持）
俾popo買裝繼續打市民，不了（反對）

小弟先負為敬

推俾泛民睇

我知你班泛民有mon連登

推

連登主流民意

如果你唔想咁多位連登巴打變曬熱狗嘅話就請你投反對票

無知一問
唔係投咗同意咩
定我記錯

點接受

反對, 但要提出修議案

立法會好似未通過，今日只係宣讀

如果今次因為泛民而令預算案通過，我將會徹底放棄體制內抗爭

推到否決財政報告

掛住本土派了